Kobe直昇機墜毀前機師與控制塔對話

有無人解釋下發生左乜事

機件故障？

標題係extreme weather condition
但佢墜毀前係一個位盤旋左十五分鐘
係咪無位降落？定要讓左其他機先？

5分鐘後停止討論黑人 香港活動冇人理

死撚開啦

block 左佢 on9黎

關你撚事咩P牌仔

食屎啦

死撚開啦 屌你老母呢啲精神潔癖撚真係好撚麻煩

最後突然聽唔到指示冇回應到
然係一直飛 最後係雷達上消失
到底咩事

The Kobe Bryant China Fund was set up to raise money for education, sports, and culture programs for children from China. God bless China’s adopted son, Kobe.

起一起底就知你分化撚

百慕達三角，外星人

無航空膠講解一下？

似係後者
利申： 唔識任何aviation 嘅嘢

不要再說了

段錄音乜都聽唔到,無解釋到點解會crash
Atc有話過佢飛太低 不過架機無應到機

之前叫佢架機hold住係咩原因？

意外同holding 無關係
只係普通air traffic 問題

It breaks my heart

有另一架機go around , 叫佢holding
同crash 無關係

I know，只係回意上個cm

如果你有打開波既絕對唔會咁講

行撚開啦屌你老母

😭
👌🏻

用不推文回覆啦 上曬熱門

屌你老母，返你老母個閪度啦

佢似係5毛

最後尾架機完全冇應過
人地叫幾聲都冇反應
正常如果意外失控會叫mayday 架咩
利申乜都唔知

VFR即係目視飛行，當時大霧，機師睇唔消楚四週環境，佢盤旋咗三個字可能想等霧散。當時佢大概喺千五尺，飛入咗西南面嘅高山地帶，ATC有同佢講飛得太低，但佢可能收唔到，而事發地點係千七尺嘅山。

呢到有講：

ATC講太低個時應該已經出左事
應該唔關撞山事

繼續討論無問題
不過大家如果能夠不推文既會更好

唔係意外
所有野都正常，係最後叫佢 contact flight following (SOCAL) 但佢冇 contact 到 （加上太低雷達會掃唔到）， 之後就自己行就撞山了

完全斷哂聯絡

Runway 16 有幾架機 departure
要佢去後面過

連登又想做神探

估唔到

屌你老母 好撚煩

會唔會俾伊拉克射落嚟

死返cctai 啦

屌你老母收皮啦on99

連登神探出現

屌你係咪每分每秒都要討論緊香港嘅活動呀？痴撚線， 死撚開啦7頭皮

推

hold左15分鐘

大大力推

下 咪失控 不斷墜降 最後失事囉 咩咩事

5秒後停止on9 唔該你

廢柴 俾人屌到縮左入老母個閪咁喎

再推

On9當有趣？

慘

OK 冇問題 如果你老母死左
我都請你5分鐘停止討論臭雞 繼續去光復香港

小學雞

有消防車果條片睇到真係好大霧

ATC 有建議佢上class d airspace 但係佢hold係下面，我估應該係into cloud 所以撞咗

134.2

機師聽左34.2

3:50分鐘

Radio 叫134.2

機師聽左34.2

之後就炒？

多數回覆尾數都無乜問題

用美國FAA 標準係冇問題

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八

話你on9驚你嬲新年流流得罪都要講伯母死咗你唔好去拜阿繼續光復香港la

開喺波台關你條柒頭撚事
年初三博屌？

Rip

blocked

停你老母 黑你老母 臭閪

屌你老味自己睇下熱門啦，係咪冇人講行動呀？
on99

其實有埋字幕好容易明。。。。

屌你老母！ 佢係美國籃球傳奇，黑你老母

杯囉
用番你地果套神標準

罷工

開係波台唔會上熱門？
想討論既咪不推文囉有咁難咩

有錢到出入都用直升機？

巴打醒目，條友擺明搞事

我想推呀 你吹鳩脹呀

It's hard to believe that Kobe along with his daughter died in a helicopter crash. I grew up with him.

陳彥霖死 你班友又唔比人討論，想討論下案情 個個都拉

推
見到成班分化撚話唔好推就嬲

每個台都有固定上熱門嘅quota架 on9仔
你點拉都冇用

波台果然多痴線佬

Cctai仲痴線啦
覺得熱門梗要過條命

拉

祝你全家比黑警殺晒

block

你老母比狗屌

aviate --> navigate --> communicate

有事故一定係控制咗架機先
最後先通知控制塔
撞山(好似係)咁突然 應該都報告唔切

屌你老母食屎狗

收皮啦垃圾

老老柒柒，鐘意得高比好難唔係黃

屌你老母

你好撚煩呀屌你老母

LA 好多機場， 同d 機好平，
直升機出入唔奇
重要佢係kobe

轉咗空域後機師冇應機
唔知係咪轉錯台？
1400呎目視飛行，座山1700呎，低能見度
大概就呢啲

Helicopter 72EX, Van Nuys Tower. Wind calm, visibility 2 1/2, ceiling 1100' overcast, Van Nuys altimeter 20.16.

The weather isn't that bad.

五分鐘後你同我含撚

按道理機師應該知自己所處位置附近有高山
咁樣撞落去真係可能機件故障/濃霧影響視線出事

單機啦屌你老母

Atc radio 一定係 1 字開頭

Van Nuys 又話2 1/2SM嘅？會見到座山個喎

有錢冇命享

啲kobe版波鞋又可以再炒貴啲了

對依啲有錢名人黎講好普通
但高風險

機師CONFIRM VFR 即係佢話睇得好清楚，好過VMC

有錢人時間就是金錢

正如柴灣坐直升機去屯門可能20mins

坐私家車去隨時早上塞下車120mins

Weather information 指ceiling 1100 overcast
佢個時係1500, 應該係IFR唔係VFR?
Atc話最好應該係VFR condition 或者佢覺得clear
又問佢係咪VFR佢又話係
覺得有少少奇怪呢到

唔出事就慳時間，但空中載具有少少問題就死
有錢無命享

其實死亡風險低過揸車好多
不過死親都係名人咁解

一早block 左

意外風險係四轆大
但死亡風險一定係直升機/飛機大
後者出親事都好少機會零死

咁又點呀屌你老母臭西

日鳩日講條傻鳩自己free fall 就得
kobe 炒機就唔講得

LA呢幾日的確好撚大霧 渣軒都準得睇唔清楚

渣車都睇得好唔清楚*

唔係潔癖撚，起下底都知條撚樣係搞分化

利申唔知關唔關事 但LA呢幾日天氣真係好差 好大霧 大霧到我都唔敢渣車上Freeway

其實搭直升機會唔會咩定個傘 有乜唔對路就跳

佢有接駁到socal, 而且雙方有傾到野
只係民間空管電台位置冇政府既咁好, 所以民間收唔清

出事嘅好多時自轉緊，你真係跳得到？
跳到都仲仲要有兩大風險
螺旋槳片死/唔夠高未開傘就跌死

三個字holding 係因為佢接近一個機場, 要等民航機走左先可以飛過

DLLM 死開啦

你老母做雞比人屌撚死左？

你再覆類似post我會report俾admin聽

因為holding之前個位天氣差, 唔可以VFR, 所以用緊special VFR, 因為咁所以先要holding, 否則天氣好既話直升機同民航機唔洗holding 去分開
女人ATC 問佢有冇VFR condition, 有既話就可以轉台同唔洗好似頭先咁等咁耐, 如果到時空難報告話出事位置根本冇VFR condition, 咁應該可以下結論係機師或者佢老闆唔想又係度等而講大話話自己VFR condition

連燈仔專制到悪撚過共產黨

咁突如其來嘅事 仲要幫你配中文字幕
你覺得自己睇緊電視劇？

咪撚講到你做好多嘢咁啦
講一陣都唔得 你唔好俾人知你會去返學返工阿
香港活動冇人理

你記撚住24小時都要理香港活動喎
唔好打飛機呀 不過你都陽痿架啦
千祈唔好訓覺 訓覺唔係活動
唔好同其他人講唔關活動事既野
記住一定要24小時開住個連登
到時喺集中營頒個勤工獎比你
收皮啦屌你老母

返屋企訓啦 傻西瓜

推推推

屌你老母諗住入黎討論下單野
比班cctai狗煩撚住哂

老婆同其他女有

你咁on9真係好難玩喎

極端言論分化撚大家唔使理佢

屌你老母 出街小心d 有報應

直升機真係好危險，應該要每人一個降落傘。

private pilot 唔識IFR?

因為基本上得有錢人先有私人飛機。

收撚皮啦P牌仔

老婆搵其他人仔

真係好on9
有心睇自然會入時事台睇
死都要上熱門係虛榮心
都未講時事台啲閪po十個有八個係冇內容

利申：成日中伏

會唔會機師突然間暈左?

controlled flight into terrain

Overcast 係8格都有雲
咁又唔一定係滿晒
可能每格有少少

要攞返個黑盒睇吓
同埋睇吓其他機司睇到乜

呢個點都要cpl 啦

如果講大話
就真係on9

你都幾撚on9 以為講呢句野好撚叻好撚清高？
小學雞都不如

唔知高比死前諗緊乜

點樣可以保住個女條命
老婆
湖人
籃球

屌你啦

應該其實都唔係點諗到架啦

屌你老母呀？ 關咩事？ 唔鐘意就躝開啦

10分鐘後停止討論黑人 香港活動冇人理

Blocked

字幕唔係有寫咩，機師應該睇唔到，跟住control tower俾左個方位佢，但radio太差，佢聽錯左，機師有confirm但control好似無即時回應？咁機師就以為岩應該飛左埋唔知邊到炒撚左

近比華利山?

最接近神的人

有可疑

無黑盒？

又有可疑
佢不之幾愛佢啲老婆同女

深黃同法西斯無分別

收爹啦垃圾

撞車都要撞到好嚴重先會死啦
什至尋日喊哂咁講kobe既jay Williams當年26大炒搞到打唔番波
都起碼依家仲健健康康講波

雖然今日赤口姐
但你都唔洗搏比人屌嫁
好討厭啲見到熱門有唔係社運就屌嘅人
柒少陣啦

屌你老母臭閪

推行動post

千幾負皮
縮返去老母個閪到啦你

P牌仔你真心搏屌

唔知轉圈落地前果十幾秒,高比會同個女講D咩

推上熱門

自膠番出去啦

Class D airspace同雲既最少vertical separation要1000ft
果陣report OVC 1100ft佢飛緊1400ft，係咪真係VFR得機上面既人知。不過GA好多人似住熟local環境而break rules，今次意外pilot error既機會都幾大。

真
炒車日日都有幾單但唔係單單死人
炒機零死係奇蹟

撞10次車都唔知會唔會死一次

好早就block 左

RIP